msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: WooCommerce Yoopay\n"
"POT-Creation-Date: 2016-06-29 18:07+0800\n"
"PO-Revision-Date: 2016-06-29 18:13+0800\n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Language: zh_CN\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: Poedit 1.5.4\n"
"X-Poedit-KeywordsList: _;gettext;gettext_noop;__\n"
"X-Poedit-Basepath: ..\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: .\n"

#: woocommerce-yoopay.php:64
msgid "Settings"
msgstr "设置"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:95 WC_Gateway_Yoopay.php:98 WC_Gateway_Yoopay.php:181
msgid "Yoopay"
msgstr "友付"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:96
msgid "Yoopay Payment Gateway Plug-in for WooCommerce."
msgstr "友付的WooCommerce支付网关"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:97
#, php-format
msgid "Default Notification Url: %s"
msgstr "默认通知网址： %s"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:155
msgid "Online Banking (China Union Pay)"
msgstr "网上银行（中国银联）"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:156
msgid "Alipay"
msgstr "支付宝"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:157
msgid "China Bank Transfer"
msgstr "中国银行转账"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:158
msgid "Oversea Bank Transfer"
msgstr "海外银行转账"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:159
msgid "Oversea Credit Card"
msgstr "海外信用卡"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:160
msgid "Paypal"
msgstr "贝宝"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:161
msgid "WeChat Pay"
msgstr "微信支付"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:165
msgid "Expect a failed response"
msgstr "期待一个失败响应"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:166
msgid "Expect a pending response"
msgstr "期待一个未决响应"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:167
msgid "Expect a successful response"
msgstr "期待一个成功响应"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:172
msgid "Enable / Disable"
msgstr "启用／禁用"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:173
msgid "Enable this payment gateway"
msgstr "启用这个支付网关"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:178
msgid "Title"
msgstr "名称"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:180
msgid "Payment title the customer will see during the checkout process."
msgstr "客户将在支付过程中看到支付名称"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:184
msgid "Description"
msgstr "说明"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:186
msgid "Payment description the customer will see during the checkout process."
msgstr "客户将在支付过程中看到支付说明"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:187
msgid "Pay securely using yoopay."
msgstr "使用友付安全支付"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:191
msgid "Item Name"
msgstr "产品名称"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:193
msgid ""
"Item Name the customer will see in the yoopay payment window.\n"
"Available variables:\n"
" - {{site_name}}\n"
" - {{date}}"
msgstr ""
"客户将在友付的支付窗口看到产品名称。\n"
"可用变量:\n"
" - {{site_name}}\n"
" - {{date}}"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:194
msgid "Purchase from {{site_name}} on {{date}}"
msgstr "从{{site_name}}于{{date}}支付"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:197
msgid "Item Body"
msgstr "产品正文"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:199
msgid ""
"Item Body the customer will see in the yoopay payment window.\n"
"Available variables:\n"
" - {{items_in_cart}}"
msgstr "客户将在友付支付窗口看到产品正文"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:200
msgid ""
"Item Bought:\n"
" {{items_in_cart}}"
msgstr ""
"已购买产品:\n"
" {{items_in_cart}}"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:204
msgid "Yoopay Merchant API key"
msgstr "友付商家API密钥"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:209
msgid "Yoopay login email"
msgstr "友付登陆邮箱"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:214
msgid "Enabled payment methods"
msgstr "启用付款方式"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:219
msgid "Specify the payment methods should be displayed on the payment page."
msgstr "指定的付款方式应该显示在支付页面"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:223
msgid "Payment methods"
msgstr "支付方式"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:227
msgid "Invoice on Yoopay"
msgstr "友付的发票"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:228
msgid ""
"Indicate whether to show the invoice collection form on the payment page."
msgstr "请指示是否在支付页面显示发票收集表格"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:230 WC_Gateway_Yoopay.php:244
msgid "Place the payment gateway in sandbox mode."
msgstr "把支付网关置入沙盒模式"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:234 WC_Gateway_Yoopay.php:235
msgid "Auto submit form"
msgstr "自动提交表格"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:237
msgid ""
"If checked the form in the receipt page will be authomatically submitted."
msgstr "被审核过的表格在收据页面将被自动提交"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:241
msgid "Yoopay Sandbox Mode"
msgstr "友付的沙盒模式"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:242
msgid "Enable Sandbox Mode"
msgstr "启用沙盒模式"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:248
msgid "Sandbox target status"
msgstr "沙盒目标状态"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:251
msgid "Select the sandbox target status."
msgstr "选择沙盒目标状态"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:255
msgid "Yoopay Debug Mode"
msgstr "友付调试模式"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:256
msgid "Enable Debug Mode"
msgstr "启用调试模式"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:258
msgid "Place the payment gateway in debug mode. Will log to woocommerce/logs/."
msgstr "把支付网关置入调试模式。讲记录到 woocommerce/logs/."

#: WC_Gateway_Yoopay.php:279
msgid ""
"An error occured while processing the order, if the problem persist please "
"contact us."
msgstr "在处理订单时报错，如果问题持续出现请联系我们。"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:309
msgid "d/m/Y"
msgstr "日／月／年"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:368
msgid "You will be redirected to Yoopay shortly."
msgstr "你很快将会被定向到友付"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:370
msgid "Pay with Yoopay"
msgstr "用友付支付"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:371
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:393
#, php-format
msgid "User has correctly returned from Yoopay website. Yoopay id: %s"
msgstr "用户已经正确地从友付网站返回。友付账号：%s"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:397 WC_Gateway_Yoopay.php:443
#, php-format
msgid "Payment failed for order number %s, yoopay id: %s"
msgstr "订单号%s支付失败，友付账号：%s"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:402 WC_Gateway_Yoopay.php:452
#, php-format
msgid "Sign error for order number %s, yoopay id: %s"
msgstr "订单号%s登陆错误，友付账号：%s"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:428
#, php-format
msgid "Order has successfully been paid. Yoopay id: %s"
msgstr "订单已经支付成功。友付账号：%s"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:431
msgid "Invoice Information"
msgstr "发票信息"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:439
#, php-format
msgid "Order number %s is pending, yoopay id: %s"
msgstr "订单号%s等待中， 友付账号：%s"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:447
#, php-format
msgid "Yoopay payment completed using: %s"
msgstr "使用友付支付成功：%s"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:475
#, php-format
msgid "Order has successfully been refunded. Yoopay refund id: %s"
msgstr "订单已经支付成功。友付账号：%s"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:477
#, php-format
msgid "Sign error for refund number %s, yoopay id: %s"
msgstr "订单号%s登陆错误，友付账号：%s"

#: WC_Gateway_Yoopay.php:565
#, php-format
msgid "Yoopay refund (%s %s) completed, Yoopay refund id: %s"
msgstr "友付已经将(%s %s)退回, 友付退款id:%s"
